<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Top &#8211; Marco Rios Site</title>
	<atom:link href="/tag/top/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Marco Rios</description>
	<lastBuildDate>Tue, 02 Nov 2021 14:53:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>La Ley de Darwin &#8211; Gira 2013</title>
		<link>/la-ley-de-darwin-gira-2013/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marco]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 20 Apr 2013 16:42:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Top]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://www.aronmusic.com/?p=1571</guid>

					<description><![CDATA[Tres profesores entran en una biblioteca. No van cargados con libros. No visten chaquetas a cuadros ni caminan encogiendo los hombros. No llevan tiza en las manos, gafas redondas ni maletín. Arrastran un amplificador Fender Twin Reverb Blackface del 66 que han pasado por debajo del mostrador ante la mirada despistada de la vieja encargada. En una mano una funda de guitarra. En la otra una carpeta tatuada de fórmulas, exámenes por corregir y un buen puñado de canciones escritas a mano. Saludan a los presentes ante la mirada atónita de quienes se cruzan en su camino. Las mesas están inundadas de estudiantes que bucean entre miles de páginas y apuntes, ausentes del planeta Tierra, en calma, sumidos en un profundo misterio. Los profesores llegan a su objetivo, justo en el centro de la sala. Lanzan un cable. Sacan los instrumentos. Se suben a la mesa. Se ruega silencio, por favor. Las fechas confirmadas hasta el momento son: 26 de Abril &#8211; Fuente de Cantos (Festival ChanfaRock) 10 de Mayo &#8211; Sala Lousiana &#8211; Sevilla 11 de Mayo &#8211; Sala Habana &#8211; Huelva 31 de Mayo &#8211; Sala Babylonia &#8211; Cádiz 15 de Junio &#8211; Fórum Plaza &#8211; Granada 21 de Junio &#8211; Sala Góngora &#8211; Córdoba 22 de Junio &#8211; La Cochera &#8211; Málaga Puedes comprar tus entradas a&#160;través&#160;del sistema Ticketa (www.ticketea.com). Mas info en la web oficial de la banda (www.laleydedarwin.com) o en 2Giras Management (www.2giras.com) Permanezcan atentos, saquen sus cuadernos y tomen nota… porque presentamos el primer Videoclip de La Ley de Darwin y su canción Buscando una salida. Grabado en múltiples localizaciones, este vídeo presenta a este grupo de profesores al borde de la locura, huyendo de su rutina. Una combinación peligrosa entre ciencia y música, y un primer single salvaje, cargado de fuerza que ya [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Aron Music signs a pioneering contract worldwide entertainment</title>
		<link>/espanol-aron-music-firma-contrato-pionero-en-entretenimiento-mundial/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marco]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 13 Oct 2012 01:06:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Top]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://www.aronmusic.com/?p=1479</guid>

					<description><![CDATA[El 18 de septiembre pasado, Aron Music International, empresa multinacional dedicada a la producción de eventos y conciertos, recientemente firmó un contrato de exclusividad con la firma Coreana &#8220;Korean HD Broadcasting Corporation&#8221;, empresa más grande de Asia de contenidos HD y 3D, dueños de diversos canales de televisión por paga, con el fin de realizar la grabación y distribución de las producciones en formatos de 2D, 3D y Full HD en todos los shows realizados en América, Asia y Europa. Marco Ríos, C.E.O. y fundador de Aron Music, manifestó que “este trato abre nuevas oportunidades para nuestra empresa, de este modo podremos acceder a un modelo de trabajo diferente”, con esto Aron Music International se ubica como empresa pionera dentro de este campo. Países como Chile, Perú, Paraguay, Argentina, España, Portugal, Emiratos Arabes, Tailandia, China, Taiwan y Japón, donde Aron ha empezado operaciones de manera formal, se verán beneficiados con contenidos exclusivos de la mejor calidad en materia de shows y conciertos.]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
